呢條片望落IZONE班囡囡都幾好身材

有幾個平時包得密密實實
估唔到都幾有料...

未分真假

脫離支那是是香港唯一出路，但絕不能直接獨立，必須先經英美託管一段時間再經公投獨立

想消滅支那，我們就要帶領支畜暴動和革命，才有機會從內部瓦解支共（輸出革命+加速主義，缺一不可）

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

必須先紅後藍，否則中共恐成最後贏家

善心

我純超正

你個25仔 ig貼牙純多過牙周我就知你25

我25邊個呀

25周周

我熊囝都未出聲

仲好意思咁大聲

笑能左

佢好少上連登

熊囝好慘

身材吾好點做愛豆==

西痕到你

望人跳舞定望人對波啊仆街